可以盡情入黎屌柒我

我個負面情緒令到我成為所有人既負擔
成日都將自己既唔開心放大 但冇念到其他人既感受
唔好同我講咩我唔開我自己都唔想 事實係我抵死
我係所有人既拖累 負累
真心好憎自己 覺得自己已經垃圾到一個點
宜家念到罪惡感減低既辦法得係咁自殘同埋希望你地可以不停鬧我
我連死既勇氣都冇 已經垃圾到一個極點
盡情屌 呢個係我應有既下場

馬車？

屌你我都好憎自己
點解唔可以正常啲
咁多人死唔見我死

諗字都唔識得打 你真係唔死都冇用